[Работники](introduction/benefactors) - это уникальный концепт, придуманный DxpChain. Они состоят из предложений по предоставлению услуг в обмен на зарплату от самого блокчейна. Предложение должно включать в себя ссылку на веб-сайт или ветку форума, которая объясняет назначение предложения. Коллекцию предложений можно найти здесь: [DxpChaintalk - Stakeholder Proposals Board](https://dxpchaintalk.org/index.php/board,75.0.html).